頂到六點，放工時間就係EndGame

大家頂住，忍耐

唔係一日兩日流會呀，我地要佢撤回。

呢個先係開始
Endgame唔會咁快嚟

仆街，宜家響office 完全做唔到嘢

same
瘋狂update

復仇者4嘅開頭姐

Yes.

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！